JW pei 夾單

好正！ JW Pei 第二個50% off 有無人一齊買

hii 我tg 搵唔到你

我tg 係 venus_ck

想問下仲有冇人想一齊夾單
見佢而家又有第二件50% off
好似幾抵買

Me ok ah